Here is the list with parameters and data types:

ethers

- parseEther(amount: string): BigNumber
- parseUnits(amount: string, units: string): BigNumber
- formatEther(amount: BigNumber): string
- formatUnits(amount: BigNumber, units: string): string
- getContractAt(address: string, abi: Array): Contract
- getSigner(address?: string): Signer
- getNetwork(): Promise<Network>
- getGasPrice(): Promise<BigNumber>
- getTransactionCount(address: string): Promise<number>
- getBalance(address: string): Promise<BigNumber>

ethers.utils

- keccak256(data: string | Array): string
- toUtf8Bytes(data: string): Array
- toAscii(data: string): string
- hexlify(data: string | Array): string
- hexStripZeros(data: string): string
- arrayify(data: any): Array
- concat(arrays: Array[]): Array
- slice(array: Array, start: number, end: number): Array
- padZeros(array: Array, length: number): Array

ethers.providers

- JsonRpcProvider(url: string): JsonRpcProvider
- Web3Provider(web3: Web3): Web3Provider
- BrowserProvider(): BrowserProvider
- FallbackProvider(providers: Array, timeout?: number): FallbackProvider
- StaticJsonRpcProvider(url: string, timeout?: number): StaticJsonRpcProvider

ethers.Contract

- deploy(abi: Array, bytecode: string, signer?: Signer, args?: Array): Promise<Contract>
- attach(address: string, abi: Array): Contract
- functions(): Array
- callStatic(functionName: string, ...args: Array): Promise<BigNumber>
- estimateGas(functionName: string, ...args: Array): Promise<BigNumber>
- populateTransaction(functionName: string, ...args: Array): Promise<Transaction>

ethers.Signer

- signTransaction(transaction: Transaction): Promise<string>
- sendTransaction(transaction: Transaction): Promise<TransactionReceipt>
- getAddress(): string
- getChainId(): Promise<number>
- getGasPrice(): Promise<BigNumber>

ethers.Wallet

- createRandom(): Wallet
- fromMnemonic(mnemonic: string, path?: string): Wallet
- fromEncryptedJson(json: string, password: string): Wallet
- fromPrivateKey(privateKey: string): Wallet

Note: Some functions may have additional optional parameters or overloads, which are not included here for brevity. Also, some data types may be simplified or omitted for clarity.